究竟呢隻係咩蟲？

張枱成日都會有一隻走出黎
每日都有
識飛但又淨係爬黎爬去
有冇巴絲知呢隻係咩蟲